矛盾大對決！大陸 BB 生食蝌蚪 VS 人在野 Bear Grylls 生食蟲蟲，邊個勁啲？

正評：大陸BB
負評：Bear Grylls

邊有得比

大劣bb然

貝爺每集都會洗胃 點比呀?